[錬鈁抵撚死] [本地足球] 2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (87)

今季港超參賽球隊：
XXXX、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

足總盃：
2017-5-14 傑志 vs 南華 旺角大球場 15:00

亞冠盃：

2017-05-09 vs 川崎前鋒（客）

香港隊：
港隊友賽：
日期 對手（主場／作客）
2017-06-07 vs 🇯🇴約旦（主）香港大球場
港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-06-13 vs 🇰🇵北韓 （主）香港大球場
2017-09-05 vs 🇲🇾馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

港隊U23亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（賽會制／由北韓主辦）
2017-07-19 vs 🇰🇵北韓 17:30
2017-07-21 vs 🇱🇦寮國 14:30
2017-07-23 vs 🇹🇼台灣 14:30

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
主辦國 待定
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

港足雜圖(歡迎補充)：

Credit：十三哥 Facebook

新人留名

狗志，狗德，李志海，楊挺，邢瑜，閔俊麟，陳佳奇，向嘉馳，黃志聰，金判坤，劉晃熙，陸建燊，袁文傑落地獄

所以係睇個人識唔識主動去搵同埋有冇冒險精神

勞高 食撚屎

又新一個post

goal3試過

又一個po

繼續Bin c

留名

Peter梁其後主持切燒豬儀式時再次發功，高呼「斬開五件」，令氣氛推至高峰。他指東方上下都會朝黎同光會長「五年後上市」的夢想進發，而首個目標是兩年後達至收支平衡。

多謝撥款。

想睇返d whatsapp記錄

件件都唔叉電

加油錬方 就得嫁啦

唔洗睇啦 贏緊啦

話時話黎同光條友而家潛咗去邊

係呀 提早捧盃趕得切整掛

狗志要話事 不了

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

Bin完東方兩日c 大家會唔會支持東方聽日踢亞冠 幫香港搶下分？

作客好難搶
不如比川崎贏之後搏大陸仔出局

Agger
泡仔加油

留力打季後賽

件件d 電量好過MK聰少少

講到東方有能力唔會輸俾日本仔咁

下季料增至12隊

【本報訊】隨港超聯上周六煞科，多支港超聯球會已着手部署下季的組軍，由於理文與流浪來季「分手」，各自組軍參賽，而港甲晨曦亦有意升班，下季港超聯料不少於12隊參賽。

第三屆港超聯煞科後，和富大埔、理文流浪、香港飛馬、標準灝天及富力等已收「咧」。

理文與流浪「分手」
據悉多支隊伍已為來季部署，其中今季借流浪會籍參賽的理文來季與流浪分道揚鑣，流浪高層已表明下季再以標準流浪名義參賽，至於理文正向足總申請以贊助會員身份續戰，目前正待董事局審批。灝天亦會與標準「分家」，消息指灝天已與新贊助合商議續組軍，而甲組冠軍晨曦可能獲新贊助商支持有意升班。消息人士稱，足總上周舉行港職聯會議，港甲冠、亞軍晨曦及黃大仙也有代表列席，惟最終有多少隊參賽仍有待港超聯發牌小組審批。記者：曾雁平

一半都係西波

當佢地為抗爭為爭取公義衝激法規時, 尚且值得同情, 值得原諒！
但為了一已之慾, 自己嘅歡娛而去破壞法規, 還振掁有詞, 歪理連篇, 習非成是, 實不容姑息容忍！
祈望這些無知, 愚昧之輩臨危勒馬, 三思己過 ！

我淨係記得我有件白色 幾年前 背脊印晒全隊球員名

殲東犬 滅狗志!!!

考慮到6/5俾人大炒完
西方班球員已經累到仆街
作客川崎將會以上扙未有上陣或無打足全場球員為主力

預計正選陣容
何國泉
金井 中超 米曹 大眼
戰神 儍邦
麥基 菊花 帥
亨利

下季12隊

即係下年：
傑志 東方 南區 南華
元朗 大埔 理文 飛馬
流浪 晨曦 港菁 畜力
？？？

無聊FF
如果每隊聯賽飛一隻色都幾正
可以儲彩虹 又懶下有歸屬感
例如：
傑志 東方 南區 南華
元朗 大埔 理文 飛馬
流浪 晨曦 港菁 畜力

啡 粉紅 灰 黑 紫 是但塞埋去另幾隊到啦

富力幾時走

諗起嗰日有單搞笑嘢
東方有罰球
傑志換緊人(好似係袋鼠)
慢慢行緊上去之際
菊花無啦啦快開罰球
球證吹停佢
29區即刻大叫「ON9仔, ON9仔」
然後菊花望一望我地, 恥笑咗自己一吓擺SORRY手勢
我即刻笑到叫唔落

yes

下年：
傑志 東方 南區 南華元朗 大埔 理文 飛馬 流浪 晨曦 港菁 畜力

yes, 有十二隊, 可能要動用我谷先夠場用(如果有人想用)!

希望D 波編好D, 唔好再黎一日4場波, 但有3場同時開波

傑志, 東方 - 旺角場
飛馬, 南華 - 大球隊
南區 - 香港仔
元朗 - 大陂頭
大埔 - 大埔
黃大仙 - 斧山道
流浪 - 九龍灣
晨曦 - 青衣
理文 - 深水埗
灝天 - 將軍澳
XX - 小西灣

晨曦係咪同灝天一齊玩? 重有黃大仙又點攪法?

屌佢老母即係下季港超仲衰過港甲最尾幾年
永續我垃同三條周
少左入藉鬼之父
多左支那西波
5件最大對頭由羅神變做狗志

晨曦,灝天分開

畜力搬去我谷點睇

屌你老母
聽日入場一心諗住睇聰頭ga
除褲!!! 回水!!!

落地獄!

我又講一單
6/5 界限界看台滿唒
有個阿伯無位座就坐係樓梯到
保安阿姐就上去驅趕
阿伯堅持要坐樓梯
雙方僵持不下

呢個時候
有個有位坐的後生仔
拎咗張飛俾阿伯
話呢張vip飛黎
叫阿伯去對面vip區坐

重點：後生仔寧坐界限街看台都唔坐vip區

唔要苦力 港菁就岩岩好十隊 希望呢兩隊波搞唔成唔玩啦

唔要XX 俾個位港菁好過

平均入場：800

港菁好似係灝天？

不過12隊唔夠球員

有成十隊波 有垃隊 理文 年輕球員實有理落
好波既u21 陳俊樂、林樂勤、胡晉銘、鄭兆均、徐宏傑等都唔少出場機會 整隊港菁咪又係場場被人大炒

下年又多幾隊wfc西波拉低入座率，足總on99

下季平均入場人數可能連八百都冇

500

正面D 睇, 就係成個聯賽比機會D 年青球員落班同出場

傑志大把後生仔, 借晒出去la

睇番羅神年代 流浪年年護級成功就出年輕球員

年輕球員一踢得好就上山或者去傑志 近年堅家軍都

係咁 雖然反垃 但正常聯賽就係咁 中下游無資源就

出青訓 打得好就賣比大會 大會青訓打唔上就借比中

下游爭取出場機會

true,8小龍
亞冠都唔會用佢地

少球隊又唔夠比賽
兩難局面

正面睇
都有一半會大搞或者増強實力投資

傑東雙南
元朗大埔
飛馬理文

享受比賽陣
何國泉
曾錦濤 黃志聰 吳偉超 黃展鴻
李嘉進 曾至孝 謝敏榮
鄭璟昊 鄭少偉 黃梓浩

唔好再用九龍灣啦

少球隊玩多循環又怕悶

隊多, 但如果加大投資, 其實唔反對

最怕 (通常係都), 隊多, 西波重多, 又慳皮, 又縮數, 又假波

垃垃愛場黎wor!

搞咁多西波真係假波溫床
個聯賽expand到12,13隊就好易出事
普高、愉園、李明事件

但一定要多比賽，呢樣係發展先決條件
其實10隊三循環真係幾好

可能焗用

三左閘

慢慢黎好過

誰是亞冠專員？

站係球員角度太危險

聯賽擴張係最終目標
但係如果連現有球隊都自身難保，就唔好成日諗一步登天

要動用我谷既話，不如理文注資荃灣直上港超啦

其實大家都係prefer, 趕走畜力, 等港會降班

然後升返天光同大廟上黎, 夾埋十隊

11-12, 有少少over左
10隊就剛好, 唔洗輪空咁on99

垃垃唔用九龍灣, 都係用返深水埗, 青衣呢D ga la.

公海叫傑志借勢大搞，殺入大球場
我心唸：怕你地到時又厭太遠咋

傑志傳控戰法打香港球隊就話大場佔優姐
打亞洲賽嘅話效果會有咁大嗎

Layman Tsuen Wan gogogo!

得一場谷到咁多人

不過我相信用大球場打亞冠, 會好FEEL 好多

傑志之前亞冠外有幾多人入場？

大球場坐得爆，好似南華果次咁就話姐，坐唔爆既話，反而打氣聲勢冇旺角咁好

你坐我附近
我坐喺俾飛嗰個人嘅上一行

7(3) 射門(命中目標) 18(6)
2 角球 4
317 傳球 244
251 成功傳球 183
1 越位 2
55% 控球時間 45%
18 犯規 24
2 撲救 2
6 黃牌 3
-- 紅牌 --

到底點先可以趕走畜力

認真，佢俾左幾多＄？
就係菁英盃個一百萬？
畜力心唸成年廣告先一百萬抵到爛啦

為左畜力要踢多廿場比賽，前前後後都唔止啦
可能枱底交易俾好多掛

最重要係：
攞港超幫人練幼幼 咁好咩

btw 東傑即討po有人話知我真身
麻煩嗰條友透露吓點知

但睇落唔似呢堆數據，不過傑志今場都踢得幾直接 三兩腳就交比堅/費7/matt上

唔係話旺角場面積都係大
只係感覺上球場細d所以睇落窄d?
如果有個容量係between大球場同旺角場就好

趕唔走架喇，只要佢繼續肯比錢，同簽6件香港人垃圾返去就得

XX同公民應該覺得好笨柒，當年唔上超聯，原來所謂職業聯賽都係得啖笑，同港甲冇分別

堅今場真係堅
爆波好似有哂信心咁
不過對牛榮應該人人有信心啩

冇得用青訓賺錢拉下補上
轉會唔收錢係咪香港獨有文化

有, 小西灣, 但太西同重空曠過大球場, 不了

我嘅意思係
如果畜力科好多水，你話足總要留 我都明佢點解
但佢而家根本係hea搞
可能有科大水嘅
枱底交易俾好多掛

我都想有個10000～20000
冇跑道嘅球場

小西灣條跑道真係

附近屋苑d投訴先最麻煩

已經差好遠啦

過左暑假後冇一支現有球隊宣佈散班唔玩都當足總贏

咪得二三千人

自由轉會要收錢係咪時光倒流

沒有最西, 只有更西!

你睇下將軍澳 同 啟德公眾運動場, 一樣衰
係看台高D, 好少少

港菁點計數先?

其實10隊就最好啦 12隊又怕有假波/唔夠有質素球員

走兩隊升兩隊點變十隊

Btw有得揀寧願要老立都唔想要天光

標天100%嘅波

都是垃圾
一齊走

畜力西波躝番大陸啦

唔洗暑假
球季未完自動散

天光港甲冠軍，明正言順wo

你係咪同兩個男仔fd坐？

香港波有規矩架咩

唔是
我同一個遲黎嘅坐

冇好教練同外援帶住好難有進步

好現實 而家玩少隊多循環又會話悶又盛

平時啲比賽四千都儲唔到咪講咩大球場啦

有好教練同外援帶住，但又比人話傑超

球場、球迷、球員、班主都唔夠啦

想香港波多人入場咪送燒味雙併飯加味精湯加埋甜品囉
不過d女仔又會話太肥不了

除非又抽中恒大，要全城動員屌鄭智狗，唔係既話擺返mks算啦

星期日請全港賓賓入場睇波

只有羅神先鍾意用!

但近年又只有羅神先有本事令咁多人入場睇波

有飯食有女睇

派祖樂B

兩星期前場波咪證明左港豬已經俾支共玩到收哂皮, 連屌返轉頭既勇氣都冇, 有心肯還拖既人只佔好少數

呢度嘅人x2

港豬係好撚被動既
要有主場打氣團帶先識還擊
但打氣團都係乜都唔做
總結:東方賤過地底泥

人地比錢TVB賣廣告 分分鐘J2果個直播既air time都係比錢買，再叫TVB播

邊隊波肯為左亞協走去用咁多錢，亞冠4強既話，件s可能會諗下既

傑踢既話起碼有堆人肯無論嬴輸都打氣先

881都有落
照顧埋廢老市場

今年咪一次過打破晒大球場少人同旺角場多人氣氛論

最好多1個坐到 10000-15000左右o既足球場, 1個3000-5000 o既足球場
2個專比本地足球用.

前者用黎比球會/港隊打洲際賽用, 平時多個球場打聯賽, 唔洗下下用D 運動場, D 草又爛, 唔洗用殘旺角場, 但就應該無乜機會起

後者又係主力打本地波用, 無跑道就無機會la, 有啟德公眾運動場頂住檔先
之後重有洪水橋同屯門場用. 但點計都係啟德算最方便.

而家多左VIUTV, 可能有個平D o既選擇

基本上羅神係班主版痴線佬

呢個唔單止錢既問題
仲要政府配合,真係妙想天開

真心覺得傑班打氣團勁!

可惜南華已經收皮, 唔係就兩軍對戰, 看台都有戲睇

要有強大打氣團先得!

傑志, 其實可以用下大球場.

假奶vs俊立

所以多3個5000人左右o既運動場, 已經好好.
快D 起吧. 唔想太快打殘旺角

而家看台都有既 淨係對傑志囉

傻西換...唔係, 係對傻西

要用就要暑假開始向本地球迷煲大場波
再簽個有名氣嘅外援番黎打亞冠引人入場
不過要實用有名氣真係冇咩

旺角場隔住幾十米互屌

我唔願意信
如果打滿洲嘅係佛山以外嘅香港球隊
點都一定好小小

好似畢基咁有名氣 不了
簽多個華度斯級數好過

真．問題

下季都幾大機會繼續見到富力

再簽都係前鋒喇
不過睇黎家陣會簽巴西嘅盧卡斯
大埔嗰個唔係利物浦

唔太關球隊事
係成個社會氣氛都係咁疲勞同絕望

不過東方搞得西令人更加撐唔落佢地係事實

早d開始收會員
大貨亞冠套票

如果盧卡斯係頂魯芬個位都ok既，踢亞冠就不了

今年如果唔計灝天同富力
平均入場幾多?

對熱刺就搞定下年入會喇
穩住家陣有嘅會員再加少量有留意開香港波嘅球迷

今季十一隊有三隊鳩波，港會降但升番大仙同xx兩隊，唔計隊大陸垃圾即係將同一堆低質華人 (特別係標天個班) 俾兩隊升班馬分

東方亞冠都咁多人入會
我幾睇好傑志

最好亞冠就ensure每個會員有兩場飛
再睇會員數計有幾多人會入場諗吓大球場定旺角場
講真如果傑志有家陣嘅聲勢一萬左右可能都夠

得唔得呀

夫人上個 post 話約紅鑽？

睇左幾年學識樣野：唔好有期望

大不了用小西彎打, 如果大球場無期的話

東方精神，輸波打人

小西灣真係不了
唔關地理事,係居民太撚麻煩

理想與現實
香港波睇左咁耐一早估到喇
俾個suggestion brainstorm 吓大家啫當

代替南華了

如果傑志真係收左好多人入會, 而大球場無期得黎, 旺角場唔夠坐
咁咪用小西灣

羅神有一年打亞協都係 2場大球場, 1場小西灣咁用.

BTW, 出年RB7幾時?

南華而家連打都廢事

得塞爾維亞幫會同你打

真係收到坐滿旺角場先算啦
又唔係保證會員有得睇
自己唔著緊買飛又賴球會咩

其他：不了，要拍拖/食M記，唔好阻收工

所以我都話ensure會員有飛再睇情況
最好就係計分制
會員有飛之外再換多張
fd搭fd咁盡量整大佢

卡路士同艾華：有心無力

希望傑志唔好一朝得志xxxx
。波飛唔好加價，成人下調返去80最好
。借而家個勢儘快招新人fansclub，當然，優惠最好有咁多得咁多，有咁平得咁平
。玩多啲送鳩猴送波飛event 啦

香港仔唔係話會重建咩？本身坐9000重建希望做到過萬

拳贊話星期日要出拳

應該都會keep住成人120蚊

其實傑志會員已經多野送，冇得同黎同光果年既東方比，果年直頭係送

會員計分換嘢喇

香港仔邊個場可以坐到9000

其實一重建，好難唔減位
除非好似大球場咁起多層

總結：學下羅神啦
好想可以親眼見證可以09亞協咁

個陣飛機都未識打 無緣參加

又玩呢d

足總話香港仔坐到9000嘅

2018 Hong Kong 7s好似係4月6-8日舉辦
而2018亞冠盃係2,3,4月各有兩個比賽日
由於大球場要前後一個月養草
即係傑志三場亞冠入面有兩場唔用得大球場做主場

屌真係喎

係康文署咁寫
不過假ga la
好似以前旺角場咁坐到八九千
看台由一排座位改建成個別座位後就得返六千幾

傑志食到最後一場個勢都應該吸引到唔小新血既
睇下5件識唔識做啦
定又行番5式marketing

但香港仔做唔做到四邊看台相連

平均入場人數加左400人，再食住個勢？不了

用小西灣點解唔用返將軍澳
將軍澳起碼d設施靚好多先
小西灣果個點見得人
大聲少少講戰術都比對面隊聽到

今季傑志會員
上半季主場入場超過8成
送兩張亞冠外波飛
可能下季踢亞冠分組都有類似安排

四邊就難d, 如果兩邊看台可以改到有5000個獨立坐位兼有蓋, 我覺得已經非常好

因為講緊旺角場同大球場中間size嘅球場

(FF)叫韋拿黎頂魯芬 (/FF)

我熱幾多號黎香港？

但其實大仙同晨曦d球員有部分係唔錯
但可能本地球員唔夠分 如果d後生又俾港菁 可能其他隊垃垃隊大埔隊 飛馬 傑志唔夠人 咁咪可能d過氣球員都要踢 例如文彼德 因為十二隊既關係

今日記者會公布好似

八小龍/虎 好嘢留俾嚟打亞冠算

和哥都跟埋去日本?

頂我尋晚都ff呢樣

當我冇講過
原來將軍澳坐得5000

btw小西灣場應該唔合符亞冠規格

FF麥基離隊加盟傑志會唔會太過份

其實亞冠規格係乜
好想係元朗睇亞冠

真心想麥基走
而家隊西方得返佢係冇位俾人屌

除咗屎波之外

返黎打閘

朱蛇: 我已經有朱囝，不了

係3500
東亞運再加臨時觀眾席先有5000

足總好似俾亞洲足協屌過
個場咁少位 咁都交上去俾佢地批可唔可以用來做亞冠主場

係既費蘭度可以著返十四號

今季嘅佢喺我心目中已經脫離咗屎波之列

如果keep住有跑道應該好難，出面就係馬路。但係副看台可以再起大d，後面公園大把位

其實香港仔個場超方便，金鐘去只係5分鐘地鐵

可能仲有約

主客隊更衣室隔得太近

麥基二奶命>享利捧盃運

打主守波又係香港國腳
其實應該要簽

不過佢如果踢傑志本地賽唔慌冇正選
變下一個沈細佬

有

今季協助香港飛馬奪取足總盃及菁英盃兩項冠手的港隊前鋒麥基新季為求出戰亞洲球會賽，決定以自由身轉會東方，並將簽約兩季，希望新季能為東方交出好成績。

用黎亞冠打右翼衛

叫伍daddy買斷囉

東方黎多次財困接收

所以主席同CEO成日話要擴大聯賽，只會將港超淪為末代港甲，乜春狗屎垃圾波都收，大陸資金又有，港會班扮明玩業餘波又有，雞尾班拉雜成軍又有。

之前區議員好似講過，無球証室，燈唔夠光。

Too long無詳細睇
元朗大致meet到，係太撚少位

元朗唔會合資格

我谷其實係差個消防設備，兩邊看台都有上蓋，唔係既話其實養好d草，地點已經冇小閪灣咁閪

附近得公屋冇私樓，唔會投訴到鼓都冇得打

呢d可以整
但座位太少好難搞

傑志而家既踢法先唔要麥基呢D"擦鞋仔"波，講有速度冇射術，本身都有艾力士同安基斯 (如果會收番的話)

最好請返幾個baby返黎

521自己做baby咪得

Renee同喜般

認真澳門賓菲加我接受到
廢係廢,但半隊係巴西人
用黎練身體對抗都好

安基斯就算啦好嘛

今季港超聯有六支球隊的平均入場人數有所上升，增幅最多是九巴元朗，有兩成六 ，其次是棄香港大球場改以將軍澳運動場及旺角場為主場的南華，增近兩成，但平均不足1,400人；至於一哥傑志亦升一成六，平均每場有1,850名球迷。衞冕東方今季減少投放資源在推廣上，但受惠於煞科戰爆棚 而扭轉季內跌勢，增加百分之一 ，已足以成港超之冠 ，平均每場有1,923人。
港會與富力實力有限，無法吸引球迷，其中前者主場賽事，入場人數從未過千，最多只是600餘人，而富力以向來最「趕客」的小西灣運動場作為主場，加上實力不強，季內最少球迷的五場賽事全與該隊有關，上周六對理文流浪只得100名球迷又創新低。

起碼勁過港會苦力？？

又係呢d屎橋

元朗有五千個位喎

咪撚請baby
感覺好業餘

咪就係個臭hi lu帶起

最後果場似係傑志主場多d 球迷人數起碼3:7

其實點解下遊球隊既球員一定垃圾
之前垃垃隊都出到好球員
好似陳偉豪咁轉一轉會都收返五十個
一年賣幾個再加獎金同贊助都夠run
洗咩搵苦力同話小型班球員做垃圾
大把球員街場出身

肉醬意粉正
between，我俾人改咗名做快樂蜂

有女先引到人喎

亞冠既小明，我見佢都可以 cool 波打反擊

引埋哂班廢伯黎影相唔打氣囉
把撚咩咁
要做球場baby唔高質得去邊喇
後生嘅理得你咩

應該勁過港會？

定位唔同

一場半場 要睇女洗乜睇港超

之前羅神搵連公廁同送禮勤都好成功喎

引到人入場又唔踢趕客波就有下次啦

元朗成日坐1500人，有蓋果面都未爆，無蓋都坐唔到1/3。燈我信有機會唔夠光，全年都無打夜波，睇1630果場，完場開燈會覺得d光好怪。

我自己想咋，我已經成日借d意講

西華上年對莫亨巴根真係終極趕客

lulu都pro過啲baby啦，入場打氣同平時出post都叫交足功課
baby就係接份job咁，間經理人公司鬼會同你出力咩，早兩日東方輸波走得仲快過啲廢伯

人地有少少名氣呀嘛
嗰陣仲有周爸gin lee喺度喇好似
家陣搵baby場場黎嘅話都難搵藝人喇
唔洗開工咩

引廢伯狗公真心不了 只會整cheap球會形象 有幾多個lulu

要babies去東方啦

你話請林明禎就話姐
請啲路人偽星又鬼用

雖然佢形象差但都叫有心
（唔知係咪有so）

如果想用大球場踢亞冠 聯賽用埋大球場熟悉場地唔係壞事

Marketing 最重要講STP

明明 position 做吸家庭客+年輕觀眾+想支持認真 properly 搞職業足球既觀眾
忽然又去請 baby ，成個 marketing message 真係唔識做

請女來講，東方有版你見，咪淨係得阿伯同狗公
另外羅神當年搞南華邊有得比，1. shiga 同送禮都叫歌手 --> 已經唔係垃圾 baby 既形象可比; 2. shiga 送禮呢D你本身唔係搞娛樂公司點請 幾錢; 3. 南華本身既歷史形象係可以好輕易同流行文化夾埋，傑志既 STP 根本唔係做呢樣，當年揾杰寧同謝繼聰，擺明一個係貪形象係 intellectual 個樣又得，另一個歌手又踢過體院青年軍

睇返星期六嘅情況，搞好藍浪歐查屎先係留住班年青球迷嘅正確方向

lulu起碼降左班都會去睇一兩場波
升上黎唔打氣都會入場睇吓波當支持吓
你覺得家陣東方嗰d之後會唔會入場睇波？

係咪有個連之前IG D相都 del 埋

諗起紅色力量

屌閪灣?唔啦 一陣俾人投訴太嘈 以後規管大家聲都唔準出 要默劇睇波

不過個邊季中都難既
完全明白

羅神 marketing 最7一役

夫人真係好，係傑志度做

如果請奧瑪隊 Al Ain 係咪應該會請到

Yes

係就正，我好鍾意Omar

上幾季有d係第隊過黎
再睇下vivi tam

我記得頑皮五兄弟～無聊沒作為

南華最正就係有首擁南躉之歌。打氣一流。

有朋友買咗隻碟

達哥條女vivi tam

輸撚到仆街都仲講球場皇霸

我想講//係咪應該會請唔到//
阿拉伯佬有錢到無價碼

人地咁有錢邊請得起
上年暑假搵到鏝踢friendly咁豪

除非al ain入到亞冠決賽對支那
你又借到地方俾人地練波就有少少可能

我記得頑皮五兄弟 無聊沒作為
無知不聰慧 騎著舊單車鬥高低
亂去將毛蟲放書櫃 來愚弄女仔
發育期沉迷漫畫裡 故事無稽 飛出天際

曾經這一個笨蛋 射波窗框也踢散
校規不會睇一眼 罰缺點抄功課都偷懶
成績統統要吃蛋 校徽遮掩再去玩
大考悲壯的一晚 物理科真的那麼艱難
畢業禮 頑童造反 紀念冊 頑童漸散
再也不再沉迷 山雞與浩南

到這天頑皮五兄弟 勤勞便有為
忙碌講經濟 時常望攀登上天梯
大個仔時常靠關係 和時代接軌
發育期無聊但珍貴 這份純真 一一荒廢

如今這一個悶蛋 下班都很怕老闆
重覆穿著的西褲 驟眼間穿得已多麼殘
名車供得要破產 大屋只得四塊板
孩子出世一眨眼 像那天天真過的少男
生命線 何來任揀 生活會 淪為習慣
以蟻速向前行 這可笑戇男

我記得頑皮五兄弟 無聊沒作為
無知不聰慧 騎著舊單車鬥高低
亂去將毛蟲放書櫃 來愚弄女仔
發育期回頭便一世 最後留低 一粒酒米

打氣應該要不停唱，星期六我都唔知果班友叫乜。
如果佢地肯不停唱，我會考慮轉投。

講開傑志球迷，其實青訓都好大影響
睇親傑志都有一堆堆家庭客捧場，一個傑志學員細路帶到兩個家長入場都咪話唔抵 (雖然好多係內部送飛)

又晒命

而家聯賽
傑志主場門票 收$100/$30
會員$80/免費

亞冠收幾多好？
個人建議
$190/$60
會員$170/$20

+1

個人覺得溫俊最靚仔

我記得軒神有首歌係solo,但youtube又唔見左

傑志幾點公佈球衣消息

踢得傑志青訓嗰啲好多都係小學雞

once try black

好似今日下午公布球衣和熱刺場波詳情

其實鍾意邊個球會都可以主動試下，之前未畢業都send定封自薦信俾伍健

你做 marketing

唔係啦，marketing邊使咁多人

而家有幾多個 department

其實搞隊波要蝕幾多錢
好似上場爆晒都係得300k

起碼杰寧同謝生都叫有heart或者識波 類似形象大使多過純粹打氣baby

講到明就係要氣氛 其實唔會理你由baby定歐查帶動

我都想做，但冇途徑，傑志之前公開招聘又自問唔會夠人爭

利伸：journalism畢業

btw 點解仲要問大約幾多
唔識英文

好撚正喎 我記得頑皮五兄弟

搵baby帶就死得，睇下東方就知

Baby完場即刻鬆人啦，其實傑志已經算係咁，有搞open day比班球迷入去睇訓練同埋同d球員玩

已經討論過好多次，狗志只當其他人係condom, 伸手黨一個

in red no target!

直接send比件件

傑志唔請咪試下其他會，或者足總。我都係咁先實現到個願望

當然冇人理我啦

或者好似大腸crystal都好

咁樣無意思㗎真係

咁點入到去

淨係處理辛祖單case

唔識匯率

之前足總唯一一個請人既位係司俊文俊果個位

所以我意思係baby不是必須
要睇女唔駛入場啦

咁你即係咩dept

第二個會轉過去

crystal 都無點入場 lu

年青人係需要激情, 自己愛戴嘅球隊奪冠果種喜悦亦不難理解 ！但要平衝理性, 人之所以為人, 就是我們有道德觀念, 懂守規, 識自制, 不然與畜牲有何分別？
可幸今次事件沒有人受傷, 祈望大家在一起激情嘅同時, 要顧及後果！

google下都唔識

旺角場d草咁爛矛人擺親十字韌帶真係巧彩

廢伯真係唔識

btw有次睇波有廢伯搵水吹問我點可以睇到東網直播
我都唔知點同佢解釋好

愉園今季獲國體動力董事長陳志實擔任足主，同時與車路士足球學校(香港)合作，獲該校安排1999年梯隊的小港腳及教練鮑家耀、陸冠邦等披上愉園球衣出戰丙組，並由岑國培擔任球隊主教練，陳志實相信陣中小將未來隨球隊踢乙組甚至升上甲組後，有能力成為核心，他說球隊目標是「三年升上港超」：「一年上一個台階，目前已成功升上乙組，希望明年升甲組、後年上超聯。」

岑國培就表示，教練團已在商討下季的人腳需要及人選，為來季角逐乙組部署

除德帥 同白雀做乜春

等入籍兵之父返港超

仲話重用九龍灣

夫人，其實傑志內部上下係咪都好憎梁守志

agger

推得咁快

九龍灣啲欄杆

之前傑志咪有請鋪面lo
HKU畢業個d屈身入去唔會唔請掛

帥：痾緊屎
雀：裝人屙屎

2009年11月

係咪對南華 我記得呢場均宜入波後搵波衫笠頭1扮鬼

老公點睇我哋段婚姻?

朱: 一段婚姻始終要努力維繫

佢對你班傻膠咪扮on9木獨 對女人可能另一個樣 幾多人mk扮偽毒

村...

... 短

邨短伯伯

如果旺角埸有1萬個座位咪幾好
觀眾同球埸距離又近 屌到屌得易D
球埸位置又方便

包清係唔係

視乎臨床發揮

支持入境處拘捕 Poche ，拉鳩 Kane

川崎1.03 和17 XX 41 / 主讓3.5低水

1.03好過收息

波飛幾錢好似唔係球會決定

搵隻百慕達船出一轉公海

而家好似主隊決定

隊長我有小道消息 係26號

咪呀

唔係

想問668係咩台, NOW放左聽日場波呢個台播

將d看台連起同加多層可唔可行

特別收費台

MK 又溝女潛水

我傑幾時記者會，好期待

傑志女球迷唔係應該係睇三林咩

整返好個蓋先啦

有個師妹無意中睇到香港打吡
佢話傑仔好cute 、波衫好靚
試下約佢去睇足總杯先

加多層咪姐係比左個蓋佢囉

我都覺得好古怪 我都有同佢講過三林 佢話太o靚仔(太後生嗰個(o靚)

好似5點過後

5點鐘開

應該會講熱刺 新波衫同新sponsor

旺角個不能避雨上蓋起得咁貴又垃圾, 肯撚定有利益輸送

又少個冇女嘅朋友

港超post一早俾mk佔據哂

唔知邊撚個濕鳩扮有design
屌你老母一塊過又實用又簡單就唔撚做

我仲係單身的
帶女仔入場唔一定就係情侶嘅

我唔會話自己毒 但我一定唔係MK！

Stubhub

駁吾刀

2015廣島三箭作客

2015-16傑志主場

2016廣島三箭主場

2016-17傑志主場

2017廣島三箭主場

2017-18傑志主場
？？？

祝巴打成功

你係咪夫人同事

東方料有約100名球迷隨隊作客，而前鋒則預料有11,000名球迷入場支持

從下賽季開始，亞洲賽事分配改為聯賽冠軍+足總杯冠軍，如果有雙冠王，就由聯賽亞軍補上

我好懷疑如果下季出現港超+足總盃雙冠, 會唔會咁好死肯直接俾港超亞軍補上, 因為仲有銀牌等其他盃賽, 都係問清楚d好

一係將足總盃以外所有盃賽改到有group stage的成份, 咁就直接避開呢個麻煩, 然後足總盃改兩回合制淘汰賽, 順便增加埋比賽數目

很快你就不是單身了

川崎個主場有跑道

原來王子謙170都冇

小西灣個更衣室好似係後加

係一樣架啦 唔洗諗

日本好多都有 國立

我係隊長呀

同意!!

雖然球場附近無野行, 但近地鐵站, 重建左有埋夜光燈, 其實算不錯

開宗明義叫「陸上競技場」
看台距離仲遠過小西灣

剷左跑道咪得

伸縮看台

應該得

臨時席係邊？

之前都有直播傑志公民踢亞協啵 都係班主貨金？

don't ff too much

兩邊石椅

消防車只得單程路入？

Ching sick fo

康文處既場每人開放比人跑步加平日陸運會，邊會為咗一年十零場嘅港超走去改建

咁點解 playoff 唔可以係 knockout cup

so true, 運動場仲有人口比例 你改建足球場都要另外起運動場

好問題
係咪個cup有criteria係一定要所有超聯隊有參與過先叫cup?

咁澳職季後賽呢？

鵬式

完全聽唔明

香港仔唔好FF拆跑道啦
拆柱加實用蓋已夠了

澳職季後賽有聯賽冠軍, 好似得呢點同hk playoff唔同

最簡單附加賽一場銀牌冠軍vs足總杯冠軍 邊隊踢都係杯賽冠軍

有雙冠就唔駛踢附加

盡咗力la

係咪澳職講明季後賽先係top division league（唔係cup)，常規賽唔算

ok?
D鏡頭差到我以為返左10年前

香港仔個看台就算有跑道都好近球場 唔似小西灣咁西
有巴打話過可能根本佢條跑道係唔合國際標準
所以根本冇需要拆

原來大埔菁英盃決賽果場轉左印字字體

咁多中小學搞校運會
好難拆跑動

季後賽叫finals series, 可能當聯賽一部份

起多層因唔夠位，所以起多層都不會坐多好人

界限街最邊邊個位同大鐘底可唔可以痴埋？

張廣勇 sponsor天光, rambo coach

起碼肯講聽到講咩

城門谷我踢過一次d草超長好似冇人整理咁

confirm?

一係就禿，一係就長草，以前係果度練開波

Rambo又教天光

個名

以為你講巴基之星佳龍駒

橫濱日產球場，大阪飛腳舊主場 萬博紀念館，名古屋 歧埠長良川陸上競技場，廣島，大阪櫻花，新瀉天鵝都有跑道

now say foxsports2 live

其實load一load就聽得明，起碼依家肯講，以前佢係唔肯講

呢樣我支持

法國大球場咁就最好

究竟李菲獵定李輝立先係老垃全朵

唔明點解足總杯賽個位要提名足總杯冠軍而唔係提名銀牌冠軍，記得以前杯賽冠軍杯年代足總有講因為銀牌最歷史悠久所以最有資格代表香港出戰亞洲賽

佢唔搞南華繼續搞波係好結局

係驚渣渣去到天光俾球壇老屎忽三條周欺負

橫濱
大阪長居
靜崗嗰個都有跑道

南韓嗰邊會多d足球專用場

足總杯季尾?

都得
如果三冠就聯賽第二踢

三條周冇搞頂級聯賽幾年, 唔知搵咩兵呢

因為其他國家都係出FA CUP冠軍而唔係其他盃(e.g.:聯賽盃)？

係唔夠光 5年前王6c已經講過
5000都未坐得爆講咩座位太少嘛

肯講已經好好

阿古路師兄

FA CUP國際上係最大, afc可能唔了解香港

張廣勇都幾鍾意rambo

有人話亞洲賽第二代表係要純粹係由淘汰制得出
而唔可以有循環對賽成份

港超個play-off係撈埋盃賽冠軍以及超聯亞軍季軍
甚至超聯四五位都可以補上
所以afc唔承認?

藍屍明同巴利

佳龍駒

同元朗一樣

咁set死2-5打已經搞掂?

Btw
前幾日我有飛多唸住R中同睇

咩比賽？
西班牙有國家打吡 皇馬對巴塞
香港一樣有國家打吡 傑志對東方
要教拳，不了
你自己讀體育，做運動嘅都唔支持香港體育發展 絕交啦

最後俾左位巴打

阿古沙師弟

我個名

搵返loser支那明踩面成巴利蘇洋囉
唔夠人叫返葛祖威同袁浚楠兩隻警犬返黎pt踢

香港仔個跑道算係咁 得6條仲要中間又無沙池
屌西灣 將軍澳 果D成8 9條仲要加個沙池
真係睇得好辛苦

可能好似你咁講, 要預埋冠軍?

盧均宜$800
陳偉豪$1500

但如果抄A league, 包艇個幾隊真係屌死你足總

盧均宜果陣十五六歲 仲讀緊中三四
一個月拎800蚊不知幾多

傑志定南區告緊hkfa CEO?

串人尾5但lead你16分

莫生會所有膳食提供?

不厭其煩要講多次
矛禾呢隊辣殺降左班

法國傑志fans個個都有女

有跑道既場黎講得深水埗香港仔元朗大埔會近小小

東方就

香港仔d柱

有baby

com sec

將幾邊連埋佢都可以加一千掛

七八十年代的舊建築係咁上下
如果有得重建 第一個真係要換主看台上蓋同副看台d柱

起多層個面蹟應該要大好多 到時可能伸出馬路就未必得

龍門後可以起多層
不過起上蓋先啦

其實亞洲係咪得香港8/9月開league

一高興就好hyper

元朗＞香港仔＞深水埗＞大埔

15:41 石門開始多人

其實好過去大農場 超碼唔洗行上山

FB反傑同盟
出咗公開信投訴球迷衝入球場

用狗爪邊個獵

晨曦/流浪/南華 無限輪迴

仲有飛馬

Me

去含大r撈啦 佢同含大班巴西教練咁熟

因為衝落場之後出公開信叫足總lifeban肥米唔俾佢入場係咩居心

李菲臘又係第個

界限街嗰邊咁多女女 主動d

同意

狸猅獵

香港打吡係南華對傑志

李菲臘係澳洲回流，踢過甲組，佢細佬係李亞倫 (呢個應該多D人識，踢過愉園)

香港嘅國家打吡

已經唔敢再R人睇
次次有大波踢完都會有人同我講話日後一齊入場 然後就冇然後

比較少見女仔會鐘意姐

因為傑志 所以兄弟
好人卡

成間學校得4個人會睇香港波
r親都係嗰班人

應該得改建SSP先分擔到MKS之餘又唔會流失客源 不過冇十年都唔方改建到

隻手臂

銅鑼灣打吡

課金應該係講緊亞協四強首回合對科威特
好似出左最少幾十萬買airtime

南華對港會

係咪講緊查afc cl資格單野

澳洲
中東都有D係

東網吹出黎

東方亞冠有冇live post

WFC

貝氏打比 - 愉園對公民

小氣到

Isco 好似 林恩許

東狗黎講呢位阿叔真係特別唔順眼

最尾罰埋東方管理不善就好笑

應該同水原滿洲夾埋開一個

叫南華扣左擺mk果幾場先再講野啦

一直覺得踢法同個樣都好似isco

叫佛山扣左最尾果場先再講野啦

伍件：堂下何人，狀告本官？

離開mk場 就 什麼都不是了

均仔個球靚

呢度可以睇到邊啲聯賽係跨年，不過有部份係7/10月開league

成日都編夜波打呢個場！

大台班戇鳩要女人打鼓

麥基決賽出到？

10號11am開始賣KC vs TOT

東方兩個星期內跌晒d盃

橫濱都叫廿幾年前？
特登起黎打世界盃！

飛腳個新場好科幻

重有我谷

好多職員

邊日踢？

26號

同樣時間，大農場行到去地鐵站，香港仔走人分分鐘過左海去到旺角

傑志同廣島三箭到底有咩關係

純粹估下 等記者會先確定到

反傑同盟個logo又幾盞鬼

幾點踢 唔好又踢下午

咁東方畜生隊係咪有4隻腳

有多過兩隻腳?

最好食埋後面公園，或者條馬路

26號晚8點 熱刺官網出左

請尊重球員休息權利

The Sun reported that Spurs’ players are angry with chairman Daniel Levy for sending them to the other side of the world after their final Premier League game of the season on May 21, with many of them having international matches in June. Spurs will have played 53 games by the end of the season.

黎到實唔多友善

8點

廢青， 全部都係廢青

We are delighted to confirm that we shall visit Hong Kong at the end of the season to play Kitchee SC at the Hong Kong Stadium on Friday 26 May, kick off 8pm local time (1pm UK time).

撞左soccer seven第一日master league
原本諗住入狗窿睇免費波

The Oncc reported that Kitchee’s players are happy with chairman Ken Ng for sending them to the other side of Hong Kong after their final Premier League game of the season on May 6, with many of them having international matches in June. Kitchee will have played only 33 games by the end of the season.

出青年軍囉到時

fake news, on already butt

拳王阿里

reported

熱刺代左皇馬

This upcoming fixture will form part of the celebration programmes of the 20th Anniversary of the Reunification of Hong Kong with the People’s Republic of China.

到時shopping不知幾爽

姐係又黎多次

都幾cheap
搵熱狗賀回歸

你來香港旅行嗎？

唔係
係呢場當係主權移交盃

熱刺官網話26/5 8pm對傑志

皇馬降level到熱狗

網上食熱狗?

熱狗賀回歸
永續基本法

Tickets go on pre-sale from Wednesday 10 May at 10am local time via .

From Monday 15 May, tickets will be available by visiting or by calling (+852) 2111 5333, as well as Cityline outlets.

君妖vs鬆泰again

小弟有小小野想請教，如果真係咁好彩，比九巴元朗贏左季後賽會點？又話無球隊執照無得踢冠軍杯？

son都要比返幾分薄面金東進

全部收益撥捐石門中心

仲未有人貼 大農場.jpg

無球隊執照有無得踢亞冠？

狗德無端端話希望傑志贏埋FA CUP, 傻撚左? 你主席黎

playoff都要亞冠牌

黎打mma

元朗可以立刻申請牌照
無牌既話就聯賽第二 (錬鈁) 取代

冇人講斐濟召許許許入隊?

元朗無牌 南區又放風hea踢
即係南佛爭啦

?

林恩許的身世比較複雜，祖父的家人在小時候便因工作移居斐濟，到林恩許的祖父長大後便到了一間航空公司工作，結識了在港生活的祖母，並在斐濟誕下林恩許父親，後來祖父因工作不時飛往斐濟、香港及澳洲，最後更決定長居斐濟雪梨，父親便在此地成長及結識了為蘇格蘭的母親，因此林恩許是有香港及蘇格蘭混血的澳洲人。2016年6月4日，林恩許與拍拖多年的澳洲籍女朋友結婚。

link?

元朗話全力爭勝，不過唔踢好過踢，早d放暑假好過

屌呀

而家拎亞冠牌好似好易

你贏到先算啦
閪仔

fb page熱刺香港
我都聽到 狗德食撚錯藥

金東進復出到先算啦

講啲唔講啲 有冇source

等等力陸上競技場今日出現了兩位來自日本的東方球迷！兩位日本人不約而同去到等等力，希望目睹東方職、球員。其中田中順子本身與丈夫都是前鋒球迷，因為亞冠盃的關係，認識到東方這支球隊，而且知道有陳婉婷這位「健力士教練」。田中太太更帶備「熱烈歡迎陳婉婷女士」的橫額，以及隨前鋒作客香港，與東方球迷交換的一條東方頸巾到場。

我朗足球 衝出亞洲

出爐港超聯盟主傑志今午公佈，英超勁旅熱刺本月26日在香港大球場與傑志進行表演賽，而賽事門票周三公佈發售，票價分680元、480元、330元及180元﹝特惠票﹞。賽事所有收益將全數撥歸傑志慈善基金，作為傑志賽馬會中心發展之用；賽事亦是香港回歸20年的慶祝活動之一。

Lum Called To Join National Squad

Avikash Chand
Fiji FA Media

Vodafone Fiji national coach Christhope Gamel on his Hong Kong tour has identified a Fijian footballer playing in the Hong Kong Premier League.

Gamel said he met Jared Christhoper Lum who is an Australian born but his ancestors were from Fiji.

“We will have to see his eligibility before he could join us for the match against New Caledonia,”Gamel said.

He said Lum was very much interested to play for Fiji and was a very stylish mid-fielder.

“He is a mid-fielder and uses both his right and left feet, the French man said.

Lum he said played in Australia for some time before heading to Hong Kong.”

The 25 year old plays for Kitchee Football Club and is 1.76 in height.

In his 20 appearance he had scored 14 goals for his club.
He could feature for Fiji in the FIFA World Cup Stage Three qualifier against New Caledonia in June.

Captain Roy Krishna, James Hoyt and Reenal Prasad are overseas based players in the national side.

紅館公價show

代表斐濟都唔代表香港

無得代替香港啦

何廢老又有位入

可能足總都頂唔順東方咁柒

要佢屈係香港七年都幾浪費

等多6年姐...

(6年係幾長...)

搵人挽留許許許

笑

冇

哪有特護，你老母

隨港超聯上周六煞科，多支港超聯球會已着手部署下季的組軍，由於理文與流浪來季「分手」，各自組軍參賽，而港甲晨曦亦有意升班，下季港超聯料不少於12隊參賽。
第三屆港超聯煞科後，和富大埔、理文流浪、香港飛馬、標準灝天及富力等已收「咧」。

理文與流浪「分手」
據悉多支隊伍已為來季部署，其中今季借流浪會籍參賽的理文來季與流浪分道揚鑣，流浪高層已表明下季再以標準流浪名義參賽，至於理文正向足總申請以贊助會員身份續戰，目前正待董事局審批。灝天亦會與標準「分家」，消息指灝天已與新贊助合商議續組軍，而甲組冠軍晨曦可能獲新贊助商支持有意升班。消息人士稱，足總上周舉行港職聯會議，港甲冠、亞軍晨曦及黃大仙也有代表列席，惟最終有多少隊參賽仍有待港超聯發牌小組審批。

不少於12隊

狗德野都未講得清

屌你老母幫其他國家養兵

許許許自己都唔會想屈係香港7年

聽住先

認可慶祝活動之一 會唔會有水回

一定有啦

YES, 冇心留, 不過做亞援又未夠, A league又冇隊

真係Stubhub BTW有無獎攞？
件波衫好撚似富力

鄭松泰

苦力
含大
梅洲

有咩好屌

仲話估唔到煞科場波無得打

互惠互利

咁樣算唔算叫做唔再搞傑志個場？
個tradeoff就係將場波變左主權移交活動

許許許應承左

算啦

重逢

主權移交活動有錢回水架
同埋好多人都可以遞條 list 上去 HAB
未必真係 trade 啦

lam v son

very much interested

應該係洗政府錢既

連等七年幫香港隊踢既機會都冇埋
咁唔該讓返個位出黎比其他球員

十四隊 可能有大陸李明+自由人

本身傑嗰場唔係就係呢場?

乜撚野邏輯

林恩許（Lum Yan Hue ,1992.7.19)，澳大利亞籍華裔球員。由於其複雜的背景，他可以為🇦🇺澳大利亞、🇫🇯斐濟、🇭🇰香港和🇹🇼中華台北效力。

如果佢應承咗仲當唔當本地

兩個發展差咁遠

冇違例你吹佢唔脹, 不過我係認為要一刀切

就係當先嬲

本身已經話我島有機會搶啦

全鬼陣慶回歸

前後兩句野完全冇關連

媽劇停

原來用starhub嚟賣飛

好彩唔係成塊m巾咁撻落去

好普通

真係三箭😏

件衫唔錯
但個sponsor

yokohama hk仲靚

香港邊有咁多球員搞12隊以上

好撚似富力

嘩屌，新主場柒到加零一

Sad but true

冇機會代表到香港隊就真係唔好當做本地球員

下年有金章印都遮唔到件衫既柒

做左斐濟佬咪仲難返去A League
仲要冇埋亞援身份，想打一世傑志

好柒
深藍賽馬會sponser靚好多

美斯代表到西班牙？

一個有級數 一個

搵stubhub Sponsor一場定成季架

認真, 有埋sponsor靚than kitchee

到底傑志同三箭有咩關係？

template黎講呢件靚過傑志

Same shit

上一件港隊template

starhub

冇嗱 懶姐 叫三恥踢返場nike跳戰賽好過

代表Fiji 打欖球咩
欖球就話勁即 足球仲垃圾過香港 踢大洋洲都係自己圍內打j 係入都諗澳洲啦 再唔係香港仲好啦 上去踢都多機會d

ShutUp

內心的最底總還有傷悲
年青的忐忑 成長的壓抑 歲月無聲堪追憶

所以咪話唔好踢，都唔知係咪元朗特登12碼之後大埔收到風特登輸返球。

許許許好似係想返A league架

個template 無乜問題
隻藍色年年都轉想點
套字今年用普通nike字 0設計有少少失望
贊助 如果心口費有5m以上就算啦

五萬?

5m=5百萬

一係深藍 一係淺藍啦 成日咁轉 唔知想點

西甲都唔係淨係西班牙球員先計本地啦
人地根本冇必要對球員國籍有咁多限制
因為佢地國家隊都已經係好top

我意思係把傑志看得那麼高

是次門票將於由5月10日（即今週三）早上10時起開始預售， 訂購。大會亦已特別於每種票價中預留部分最好座位通過StubHub網站發售予公眾。

球迷亦可於5月15日（即下週一）或電話（2111-5333）訂購門票；此外，他們亦可選擇前往其銷售點親身購票。

票價分為：港幣＄680、港幣＄480、港幣＄330，而學生及長者的優惠門票定價為港幣＄180。為了讓家長與子女能夠一起觀賞球賽，位於主層的港幣＄330門票以及優惠門票將不設劃位。根據購票通的規條，球迷每次交易最多可訂購6張門票。

十五號先用shittyline買會唔會已經冇哂特惠？

eBay旗下的StubHub除成為今仗售票平台，同時成為傑志今仗的球衣胸口贊助

湖水藍係最好睇，可惜依家傑志已經唔用

套字99％用2016 euro果隻

猴年出生的林恩許堅持有話直說：「我一直都只是想踢足球，這些都是我的個人感受。好像在澳洲，教練不想提拔『用波』強的球員，我便轉到香港。現在傑志過得更愉快，亦很適合我的踢法，但終有一日，我要回到澳洲向所有人說，『林恩許是有能力在澳職立足的』。」

即係之後會變返賽馬會傑志中心

好過東方啦

深藍好睇d

即係15-16？定邊年？

咁澳門球王又點計？

只能說1516套字太有誠意

根本唔會想係香港留7年，加上依家傑志冇亞洲賽比佢踢，要搵第二d機會表現自己搏返A LEAGUE既機會其實好正常

唔當本地

土產熱刺vs真。熱刺

有冇電視台播

咁都好d
成塊白色好礙眼

屌，j左成日竟然射唔出

兩邊吉祥物

Same case

睇下teamstation加唔加工囉，上年套字都係nike 2016 中超字再加工

一日子用真亞協例，一日都有呢d問題

呢隻色其實好正

咩呀 好似係sponsor埋下季喎

屌，睇到張圖隻字了，同上年比真係變得好冇誠意

Go go go we are 熱刺 熱刺

澳門球王頭兩年係香港踢都係當外援
林恩許係第一日黎已經當本地
btw, 澳門球員入籍香港係跟中國外援一樣係兩年就得？

中間講明係1718球季

都唔知應唔應該開心好 傑志終於搵到個合適既sponsor，但件衫…

true, 一早話d假鬼有料嘅好大機會等唔到7年就走，
d人一廂情願
假鬼霸住哂d位，本地無得踢，on 9足總又延遲修例
温俊，光頭仔睇路

yes,澳門球員入籍香港係跟中國外援一樣係兩年就得

原來係薄荷綠 巴塞啲貨尾

熱刺20號唔係Alli咩

係囉 傑17明明係魯芬

但澳門球王已經代表過澳門，亞洲賽只可以當亞援？

中國同我賭就2年，其他國家要7年，其實好撚唔公平

唔使等7年已經贏哂，澳洲佢又唔夠班

優材計劃

所以話 所謂假鬼既問題跟本就係垃圾支那法影響
比著其他國家 要召呢啲球員有幾出奇

我想知佢本足週邊度買

國際化陽光化使命化

許許點會入籍
有澳洲護照唔要走嚟攞特衰
佢講到明唔志在港隊

咁堅堅初頭都係咁講既

牛丸marketing

最撚閪係啲支那人同香港完無關系可能2年入藉
班所謂假鬼 真係香港出世or有香港血統要等7年

唔用Stubhub不知幾好

48隊世界盃開始大洋洲有一個直入位
只要打低新西蘭就OK
其他對手都未至於香港同亞洲二線差距咁大
斐濟出線世界盃的機會其實真係大過香港好多

you?

足球周刊 香港版 Football Weekly
52 mins ·

【東方亞冠直擊】

牛丸親身感謝東洋女球迷

東方主帥陳婉婷(牛丸)貴為亞洲最佳女教練，連日本也有球迷拜倒她石榴裙下。川崎前鋒女球迷日中信子和高穚友香在首回合隨隊到香港觀看球賽，誰不知被帥氣的牛丸吸引到，更在香港機場買下《足球周刊》第73期(牛丸為封面人物)一書，以及畫了牛丸的應援旗，希望今次牛丸來日本作客時可以給她簽名留念。3位球迷在太陽下等待牛丸2個多小時，她下車知道後當然二話不說特意上前為信子和友香簽名，並合照道謝。

係呀

許許許踢落好好多

志堅響度仲叫有d親戚，許許許真係同香港冇聯繫呀

twitter 見到

淆演

一個德國一個澳洲點同
許許許仲要踢過國家隊u17 u19
仲要係隊長

許許許話哂之前都澳洲青年軍，本身黎傑志應該係想踢亞協表現自己再返澳洲，點知呢兩年亞冠／亞冠外都唔註佢

香港風の鶏肉飯? 油雞fan?

一早修例禁假鬼當本地咪得 有心踢港隊就申請特護啦

螢光汁雞扒飯？

燒味飯 ？

點睇會咁迷牛丸

一推再推, 大家知咩事

又黎假鬼週經

本身上年話下季修例，足總反口

不過澳門勁既人都好難係香港做兩年外援而仲未踢澳門隊

2015廣島三箭作客

2015-16傑志主場

2016廣島三箭主場

2016-17傑志主場

2017廣島三箭主場

2017-18傑志主場

幾錢？ 好似好好食

修例都有日落條款啦
結果傑志咪繼續三林

咪on9
球場內係唔比用通訊器材

Fiji隊長都係打a league 咁睇佢有冇料俾a league球會相中啦 揀代表Fiji

中國國籍法真係on99999999

至少禁止下季再揾假鬼

人肉通訊器材咪得
場邊有條友開住bet365 通水俾後備席任何一個人有幾難 尤其係香港波

堅依d睇個勢又係唔會入藉 邊捨得放棄德藉

咁話晒都係第一個教男波既女領隊
鐘意足球既女仔實覺得牛丸好正

好似中超禁港腳咁 日落到完約 再簽約就當外援都得

朱志光都講追牛丸追得好辛苦

佢岩岩唔係講到明想入咩

等d人重反佢 越反越紅 紅到國際

對於香港球迷，最關心的莫過於志堅會否為港隊效力，他堅定地說：「我當然希望穿上港隊的戰衣，只是我雖然擁有香港身份證，但申請特區護照時他們要我證明曾長住香港，現時還在處理中，希望可以加快辦理時間。」

諗起細榮看台大叫

唔得 艾華咪取港女

我寧願係假鬼如果仲有資格代表香港隊就可以繼續當本地球員
冇資格既假鬼就一律當外援

梁九

嘈乜啫，西甲夠規定只可以出3個Non EU啦，美斯個d住夠5年咪一樣可以用本土身分註冊，唔通美斯又係假鬼？

過到大溪地先算啦
而家重有巴布亞新畿內亞

佢依家好似話係差一個會長期居港證明
有嘅話應該唔使等7年

三色椒

其實咪再講, 盞嗌交, 各有各觀點

旺角場咁窄都有d機
斧山道有可能咩

歐聯註冊條線鬆咁多, 咁都比?

咪係，講黎講去都係個幾個points，重覆完又重覆

泥漿摔角

西甲無論有咩限制都好
人地國家隊都係世界最top

係油雞飯都幾好

如果好似英國咁俾彈出彈入一次可能會既

邊有咁多假鬼搵

想知d價位坐咩位

堅堅老豆老母有德國護照既話，應該可以彈出彈入既，但麻煩d囉

得3種票價好易估

係香港波d人先成日嘈 係叻既就大半隊本土啦

新西蘭大西地巴布亞就算勁過FIJI
都未至於勁到好似全盛入藉兵時期既香港對住卡塔爾UAE甚至黎巴嫩都被屌打咁卦?

件S: AIA與熱刺合約列明要係香港打場波

踢fiji可以帶到許許許番澳洲踢

樓上係咪最貴

afc幾時再吹奏中國輝

一定要香港出世 純香港人血統先會無人屌

香港足球時報

斐濟國家隊教練Christhope Gamel早前來港觀察林恩許的表現，他們會面後，林恩許對效力斐濟國家隊亦感興趣。Christhope Gamel指他會再檢視林恩許有否代表斐濟的資格，若果許可，林恩許會在6月入選，參與對新喀里多尼亞的第三圈世界盃外圍賽。

Goodbye

ticketbis同shutup係咪都係"合法"黃牛

下層中間啦緊係

對於StubHub會否在下季繼續贊助傑志，伍健表示目前暫不宜透露

佢揀代表Fiji就變返外援？如果係咁傑都未必要佢 再搵d勁d既外援

我阿爺都係支那落黎
咁我唔係香港人啦

傑志會長伍健透露，熱刺大軍在完成英超賽季後翌日（5月22日）即會動身來港

學生一定係龍門

唔好spin去血統論
宜家純粹係屌緊佢都代表唔到香港但係又當本地球員

澳門球王有冇當亞援

傑迷一定話宜家係簽紙結婚咩 當本地一定要效力香港

咁chur

一句合乎本地規例就收你皮
不過亞洲賽條例冇歐洲闊, 出唔到咁解

想坐樓上
未坐過

得鄧候彭廖文果堆宋朝以來已經係香港住既後代有資格做本地球員

利申坐過兩次內部位 近到後備席阻住視線

如果傑件主場有番少少粉紅色元素就好，好似今年咁隻色獨一無二

呢句笑, 人地就係想唔黎香港, 想去度假

合約已定明陣中主力均會來港並上陣，「保證他們不是來港度假」

大球場以睇波論，包廂層真係冇得頂

但我都係鐘意坐前d氣氛好d

6月有國際賽

都贏唔撚到英超架啦，最後一輪棄權咪算鳩數囉

true，
嚟到分分鐘黑口黑面

對你地傑志本身就係享受足球 渡緊假啦

kane黎探大師兄柒爺

[q uote]
true，
嚟到分分鐘黑口黑面[/quote]
又攰又冇盃捧

銀牌個次想坐
點知啲朋友懶到唔想行
惟有屈係103角落

咪係
又唔見美斯踢唔到歐聯？

拎亞洲波同毆洲波比
人哋歐聯外援條例幾鬆，限外援係亞洲波共識嚟

Cut 哂假鬼逼你睇大佬睇波

我都係反三林當本地既
血統論係回應緊啲入籍住夠都當非本地啲人

用番今季個隻藍配粉最好

如果十二隊就唔好搞鳩假鬼嗱 當本地算
你想多d西波咩

啱啱查過斐濟人打A League計外援喎
但如果本身係Australian Citizens就可以照計本地，唔知Lum係唔係
宜家睇下佢會唔會放棄以後用亞援身份撈其他亞洲波嘅機會

一星期推十個post不是夢

Lum 一定係Australian Citizens啦
如果唔係點踢國青國少

一陣ban哂假鬼場場睇西波又係咪大家想見到既結果先

其實踢fiji有咩好處 真心一問

多個表演機會

有時係因為家族因素既
未必係為左事業

咁等七年揀香港又有咩好處 真心一問

搞鳩假鬼同12隊就西波有咩關係？
有西波都係足總縱容垃垃等低質球隊

fiji同澳門既實力差幾遠

除非打8隊
如果唔係根本唔夠球員，講緊冇假鬼的話
已經唔評論質素

澳洲係可以雙重國籍㗎, 佢係澳洲公民嚟㗎嘛....佢代表邊個國家同佢攞幾多本護照無關係㗎喎....

意大利嘅韋利都有澳洲籍㗎

我熱一日賣三萬張飛啦

Fiji 0-2 New Zealand, 我諗fiji>macau既

多一場國際賽機會，多一個俾球探睇到嘅機會

所以根本就冇需要>10隊

第時可以叫佢做fiji球王林恩許

快d ban 想睇

香港有咁多假鬼？講黎講去咪三林謝家強四個

小花係南美西班牙語系國家出生
所以可以3年就入籍

同南區有

不過足總攪得黎佢地都夠7年啦

啲人成日話8隊少...人哋澳洲2000萬人, 一開始都係得8隊....a league 嗰陣打3輪係主客, 淨返嗰場就係抽籤, 睇你好唔好彩

史必 雅素個堆？

唔夠球員
唔夠場地
週中波不受歡迎
同時開波會互相扯走球迷
睇唔出有咩條件搞12隊係有利

我唔覺得踢fiji會比人相中姐

老老豆豆，A League得八隊咪又係有西波，Newcastle Jets

true, 你估好似中超球員可以踢波發達
個個仲唔狗衝
香港咩環境

咁假鬼呢個問題一日唔解決 點都會有人嘈
下年傑志打亞冠個陣 一定成班人衝出黎假鬼
所以要解決呢個問題 直係要由足總同政府搞掂支那國

如果喺a級賽註冊左後備但冇上陣仲可唔可以轉國家隊

冇上陣冇記錯係可以，但1有cap就冇得轉

就好似Connor pain咁

應該學a league 開始, 依家在reboot 一次,依家有咁撚多隊吖嘛, 就競投8個超聯位, 投資者價高者得.......咁咪可以西走垃垃, xx 嗰啲19 囉.... 我認為應該淨返東南傑元冠飛大埔, 先唔評論踢成點, 但起碼得呢8隊嘅班主肯打本.....

connor pain
雖然佢成世唔cap袋鼠亦未必睇得香港上眼

波總彩你都有味啦
成班個底紅撚過乜咁

足球依家係澳洲最多人參與嘅運動嚟.....估計連埋教練球證加注冊球員, 有超過3百萬人

其實中國咁撚喜歡逼人首先係中國人, 不如又釋法, 話總之老豆老母無論咩時間有香港永久居民身份, 其子女都係中國人啦

係假西

唔講死咪方便搬龍門

足總杯波飛邊度可以買

係香港出世住到過8歲走 依d真係唔知當唔當係香港人

入場前買囉
你唔係覺得靠拳贊上黎9up就爆到吖

14號當日朝早旺角場售票處

妹祖妹到香港球員身價第二高

你咁即係想逼死班土共同高官姐
佢地就係唔撚想做中國人 要做外國人
只係叫你班賤民去做中國人、愛做中國人

一定要當啦
你睇支那狗雙非都係咁
共產黨寫到明只要97後香港出世 點都可以有中國國籍

其實足總做勢嘅話星期日扯旗不是夢
本身南華有一班球迷
傑志又可以攞住個勢帶埋上星期嘅球迷支持
又係決賽

習習:我屌你啊 我辛辛苦苦搞張綠卡俾我個女 而家你叫佢做返中國人?

靠波總

淨係識un un腳等收錢

大概幾點 等我一早去排

好似係如果你有中國血統先係

一定無心無力踢

出垃圾陣輸夠十零好過啦

亞冠專員聰頭描撚準備

死士陣

傑志有機可乘

蔚山現代事件再現

宜家同應唔應該衝入球場 都係好多討論 好煩
老實講越多noise係好事 起碼有人理嘛

金井同牛榮邊個勁啲

牛榮牛聰 中超 孝哥

許許許

阿堅最威果陣話唔入架

記憶中之前熱仲有摩迪果陣黎過香港 輸過波

咪發夢啦

聰頭臨退休都可以享受對恒大同川崎
真係死而無憾

10點旺角場
不過咁早去把撚咩

kane: 畀你贏畀你贏 無所謂 畀你贏

我著車路士波衫入場

應唔應該衝入球場係冇野好討論

陳柒鳩斬強入波

十比零，啪啪啪

堅堅無邊到去先迫住返嚟，德乙都踢唔掂，去德丙咩咁低人工，咪話入港隊

一打有找

未用過stubhub
有乜野要注意？

JDT球迷條撚準備又用櫻木計算法劣鳩

睇錯中共米曹

搵唔搵得番佢以前講過d咩

陳七fb 又認叻

中國輝
主席 羅拔圖 支那超 牛榮
金井 迪高 白雀 曾至孝 麥基
洛迪古斯

諗起都正

咪又係有睇開班人圍內互屌
街客有理過咩

左翼轉大眼

多得支那國籍法啦

If we play against tottenham, we must win them!
Kitchee lost to JDT in xxxxxxxx........

由淦源到踢東方打亞冠

熱刺我對過，去過，仲入過。

10點買飛不了
試過嗰職員未瞓醒特惠成人搞錯哂

亞冠專員聰頭都冇 唔啱數wo

果陣既佢又真係幾叻既